射鵰英雄傳有bug

入面d人完全唔駛返工，淨係係度打黎打去，點解可以有錢成日周圍吃喝玩樂？🤔

你不如話佢地唔洗去廁所,唔洗開大

又翻炒

甘又點？島主唔駛打工？
套野完全冇講過佢地點搵錢，一得閒就打架吃喝玩樂😑

裘千丈?

甘你老母
咁又點？島主唔駛痾屎？
套野完全冇講過佢地痾屎，乜鳩都交代咩
柒左就縮返入老母個閪到啦 仲要嗌

無睇就收聲啦

甘你解釋下佢地d錢係邊度黎Lor

學友ching巧波

樓豬尼真系巧聰明甘刀脾尼撚到😆

樓主冇打過online game?接任咪有錢

認真你就輸

樓主唔係人地面前用腦諗野
我懷疑樓主係無腦
有無人解釋一下

ching ho ball

咁好打食野駛撚畀錢咩

咪L傻LA樓豬

認真撚樓豬升中學夫

明明有講....

書又唔睇，劇又睇唔明，樓豬

念慈向劇外又幾靚女

佢d任no paid ga wo

正確答案： 殺d 壞人會跌錢袋

睇武俠小說第一樣諗返工，係咪反智

最大bug軟冑甲

歐陽克好得意

真心覺得呢d廣告好正 桐bb個整粥同賣酒我睇左好多次

藥師賣寶血藥都夠做啦
仲得閑出去打下大惡人d錢
袋晒
7公又係有錢 乞衣集團
除左乞仲可以運貨 情報再唔係收陀地
全真有史實既向成吉思汗傳養生之道

西毒 養蛇 大把女女做妓女
鐵掌做水運條長江玩晒
仲有邊個沒 錢？

英姑？ 一燈？傻姑？郭靖？程姑娘？
全真派咁多人有長期水喉？
藥師咁自負，應該唔會想將解藥，寶藥賣出街

藥師咁霸道
見島靚就霸左黎住
見人惡就整啞人幫自己無償打工
見人有唔知咩奇書就用計呃黎睇
見人講on9野就關人十幾廿年
睇怕都係見邊個有錢就搶人錢架啦

佢d徒弟隻腳廢左都入到宮偷到成屋寶物先比人發現 未廢可想而知 點會窮 隨手都拎到野

念慈

賣桃花

野外打怪有錢跌
關外劫鏢又有錢
打boss 又有錢
大把地方搵錢

江南N怪真係呃飯食既表表者

你諗吓邊度有洗費，煮野食打獵就得

再多得閒用啲錢去租客棧啪啪啪

用得幾多

呢七個真係廢中廢老

每個區都有唔同勢力唔同代表人士，東海東邪，江南七怪，黄河沙彭侯，關外梁子翁，西域西毒，兩湘鐵掌，中原丐幫，大理段氏，江南七怪真係畀人低估左

黃藥師：桃花批發商
歐陽鋒：毒梟
洪七公：行乞集團
南帝：大理國皇帝
全真教：宗教集團

郭靖：成吉思汗金刀駙馬
黃蓉：桃花島千金
楊康：金國小王爺
穆念慈：楊康老婆

我想問有邊個係無錢？

好撚好笑

梅超風？

殺人 越唔越貨就唔知

賊仔

打贏左咪搶輸左果d人既錢lo

北偽郭靖，扮俾仔扮足一世

仲要係偽善撚

華山論劍都冇人用劍